公屋居屋私人樓都唔重要，最緊要係地頭

灣仔100呎公屋>將軍澳400呎居屋>屯門1000呎私人樓，話畀人聽住灣仔個人都威啲，外母即係畀雞脾你死，住屯門？！送客啦唔該

岩, 我係半山區住緊廁所

屯門...

但係灣仔連公屋都無得你住⋯⋯

100呎公屋你想有雞脾食?屎就有得你食

第時目標都係買瓏門

灣仔係冇公屋㗎

係囉
我就諗灣仔邊度有公屋？
得舊樓

入過去會所係幾正 又有露台bbq

location最重要

係屎都冇得食

無錯
我何文田訓office
同人講住何文田都不知幾自豪

屯門啲樓貴你又會知咩傻系😂